[爆卦突發] 是日民調：川普全國民調已經微幅領先拜登

全國民調：

川普48
拜登46

關鍵州民調：

川普49
拜登42

唔知可唔可信
岩岩最新出爐所以仲未見到有中文報導

原文:

應該係哩個組織
侵侵都有rt
保持距離

波特蘭打死人影響太大

拜燈

敗登

呢單其實要繼續煲，未有想像中咁迴響+左媒發緊功

大家唔好咁樂觀得唔得

According to the latest monthly Democracy Institute (DI)/ Sunday Express poll President Trump has 48 percent of the popular support over former Vice President Biden’s 45 percent.

In the key swing states the gap is even bigger with 49 percent for Trump to 42 percent for Biden giving the incumbent US President an almost unassailable seven point lead.

靜啦
拜登sure win好唔好

拜登贏硬

其實我一直都樂觀唔落

拜燈必勝

拜登必勝

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

其實應該唔關事
民調好多都係前一日做今日公佈

拜登必勝 !

拜登必勝

拍定手先

唔信
一定係收咗侵錢

大家要幫手retweet 煲大佢，d BLM 痴曬線

民調偏頗 專家食屎
biden贏硬

最好貼埋reddit
左癌大本營
睇點樣死撐

叻哥3招

拜登瞓係度都贏

支持拜燈

靜靜地

拜登必勝

唔係為咗說服佢哋
係令佢哋柒到cd-rom明白佢哋嗰種荒謬
唔會中計

假架啲polls

拜登2020

贏？哈哈
睇埋辯論大會先

我係拜燈人呀Hi

同意，兩個根本冇得比較
一個經驗取勝
一個新人
係人都值得揀

係囉拜登重未贏硬㗎
大家tweet多啲支持拜登啦

大豆侵

咪登啦屌你

對fake news打飛機

靜啊

收皮啦大豆侵
拜登贏撚硬!!!!

Support biden

sleepy joe贏硬

一定贏
利申：燈

拜登必勝！

Joe Biden: I will beat Joe Biden

拜登一定贏

拜登今鋪贏硬

靜啦 拜登sure win拜登贏硬

大家做定小粉紅都得，黄之鋒就11月拉硬
拜登實贏

靜啦
拜登必勝

繼續支持拜登!

係都睇呢個啦

拜登必勝，中華復興

pppppp

一注 China Joe 獨贏

睇開realclearpolitics多 Biden keep住lead Trump 7-11% 老實講除非電視辯論Biden好差 唔係既話Trump都穩輸

做民調果時未有單野架嘛

依家9月都未到,是但出一單野都可以改變風向
10月底先再講啦

我唔信，這不是真的

個個洲都係margin of error 範圍之內
即係兩邊都好近

未到臨投票果一兩個禮拜先劇肉，對trump不利嘅假新聞應該會滿天飛

兩個都係right wing sources
咁都有得打飛機

唔好亂講
PedoBiden必勝

侵侵大敗
大家集氣

賭定都得
唔係女人就係俄羅斯

算吧啦 CHINA JOE SURE WIN

贏燈

Bean trump collect skin

贏啦好感動
正義必勝 我地係大贏家

照理就應該係女權，種族果類嘅嘢架啦，呢啲最容易令到人正義撚上身圍屌佢

我覺得玩女人已經對川普唔會有影響
佢既形象就係一個爛撻撻癲佬
俄羅斯大d機
不過我反而想知共和黨收埋d咩拜登既黑材料

但呢D牌一早已經cash in曬
Dem出BLM呢招出得太早

好樂觀 拜登贏撚硬

book 定慶祝party

咁多左膠
拜登訓係到都贏啦

正想講
睇數據同民情
侵基本上輸撚硬
特別blm/疫情搞到一pat屎
仲未計之前至班高學歷人士/精英
十個有九個都反侵
基本上個局勢好清晰
只不過侵粉不敢面對姐

拜登sure win

拜登必勝
連登仔最鍾意拜登
我地全員支持拜登
拜登加油

真 燈仔點會燈自己

拜登贏硬 拜登贏硬

其實而家疫情回落緊
川普既民望又升緊
如果到11月都仲未再大規模爆發
我睇川普仲係好大機會
不過而家既民調都無咩好睇 過左第一場辯論大會先知
海水退潮就知道誰沒穿褲子

Bullshit
我登必勝
[

咁橋唔怕舊嘅，只要殺你一個措手不及攞到果一下優勢投晒俾民主黨就得啦

保持3移距離

胡說八道
拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

洲票一直都係55波

咁多藍嘅

唔好登
拜登加油

Democrats 唔係一早曬左冷咩

我登必勝

睇民調通常有2個大既盲點:

第一, 有唔少民調機構為左公平, 故意將訪問既白人同有色人種既比例搓到咁上下, 但美國人口白人佔大約7成, 所以有色人種既影響係被放大左

第二, 抽樣方法問題, 民調機構冇咁好心機同你每個州咁抽樣, 結果就係會放大左人口多而意向明顯既州份既影響, 最重要就係加州同紐約州, 兩個民主黨人口最多既票倉

理性分析only, 唔關燈唔燈事

你應該驚訝係點解會有紅

拜登又贏

一定係登登贏

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

幻覺來

民調嘅嘢聽吓算

第一個真係唔知

我睇開呢個

Trump由之前1賠2.5升到而家1賠1.83
平手

我睇開倍率
而家 1.9平手

Biden贏硬

好唔好 post 番尋晚我第個 post 篇長文入黎

其實殺咗好多人啦已經

唔好登

要不是呢幾個月既事, 你都唔會想像到美國都可以有news censorship, 然後係咁多間大野一齊censor

連登仔又出來燈

我有睇你嗰篇文呀巴打
不如你開post講

Trump

唔好咁老定
如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

係咪累計數

呢個都係show Biden熱少少

個衰仔同人鬥咗咁多次都未試過帶頭…

拜登既極限已經到左
係時候到川普發揮

其實經過上次侵爆冷贏之後我一直喺度諗究竟d民調有幾準？
上次台灣選前都出現韓國魚叫支持者民調話投蔡英文，而選完之後又發現原來好多所謂嘅韓粉喺臥底
同時又唔知民調機構會唔會因為立場而調整數據
陰謀論咁講，侵落後可能係對方想削其氣勢打沉佢；但侵略領先又可能係數據接近時想打告急牌
搞到人都唔知點讀民調好
所以唔熟美國而且智商唔夠嘅我決定平常心看待算數

打完之後發現自己有做中立撚潛力：唔識，好複雜，唔係我理得黎

唔好信 美國班左膠好撚古惑

noooo
China Joe sure win

分析數字上
共和黨人係冇民主黨人咁熱衷投票/做polling, 所以點解美國真係有slient majority

應該係convention bounce

沒可能
拜登必勝

竟然有扭轉空間！？

拜登一定必勝

繼續BLM啦

預左china joe一定掂，美國人快啲學普通話啦

PTT
lostsky93: BLM實在太智障了，根本助選圖

拜燈實然

china joe 輸硬，劇本黎

快報

Biden sue win wo

Cls b女都唔放過

拜登 plz

拜登贏硬囉

留名

等Binc

無人會陪個老人痴呆玩
一陣出錢出力但條老野一句話"唔記得有咁既事"
果D金主就白廢氣力

大總統親口話Creepy Joe民調冇郁過甚至輸轉頭

唔啦，太搶口

China Joe必勝啊

收皮啦，拜登必勝

CHINA JOE今次實羸到

我都想

正常，極大部分左膠民調個白人比例得6成6

但美國有7成6白人，投票率高

拜登加油

fake news
拜登 sure win

英國脫歐嗰次又係咁，民調吹到實留歐，結果就

拜登必贏！

侵仔輸硬！

左膠新聞就十幾萬upvote
其他得百幾

牙燈點會輸

支持拜登

連燈仔全力支持biden

我同你講 拜登贏唔到我維園裸跑

希望會贏埋popular vote 唔想搞到內戰

屌你老味你練定跑啦

Joe Biden sure win u dumbass

垃圾侵

當年我入英鎊炒結果蝕晒

巴打玩幾大

biden biden biden
no duck lose